如果西鐵唔停元朗站 朗屏站 天水邊站 輕鐵停駛元朗線 就變成困獸鬥？！

pish

咩係天水邊

咁咪一齊由兆康行去元朗

去兆康囉，7公里

係鐘屋村個到掉頭？

去屯門復興漢室

張建宗 因為遼寧號 第一次離開國家(中国) 而第一個地方外訪係香港(國)

唔會封埋天水圍掛？
天水圍d人唔洗出市區咩

坦白講 到時真係要行出元朗 而且村又多 入黑落單好危險 大家唔好戀戰

大馬路死，教育路有k66，仲有k73 k74去天水圍
如果斷曬就用腳，唔好搭van!

預計元朗同朗屏都封站

行去天水圍,都係半個鐘

行上高速公路去屯門

要行到過藍地
先至有西鐵兆康站
及有巴士經屯門公路出市區

都係行兩三個鐘姐 聽日出得黎既人有邊個唔係受左個幾月訓練？